外國記者係咪俾警狗禁錮晒係中環站？

我睇立場好多記者留左係中環站走唔到
班仆街想做乜野